收到新羊仔 但係咁。。。。。。。。。。。。

好煩呀 係咁貼我做咩姐

因為你大隻過我=3=

sorry lor

真係巧靚仔 🤤 睇到我濕晒

慘 新羊都生滋